{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041824",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=B500009",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "슬지네찐빵"
    },
    "text": "「スルジネ蒸しパン\\n\n全羅北道扶安郡扶安邑西外里28-19\\n\n粉食、08:00~21:30、年中無休、18席、全羅北道扶安郡（チョルラブクド·プアングン）の蒸しパングルメ「スルジネ蒸しパン」を紹介する。 階には蒸しパンが食べられるお店が、2階には蒸しパンに関する教育を受け体験できるスペースが設けられているスルジネ蒸しパン。 絶え間ない発酵食品関連研究で健康的な蒸しパンを作るために努力し、22種類の雑穀が混合されて作られ、朝食の代わりにも食べられる五色蒸しパン。香ばしくて淡泊なだけでなく、小豆の甘さまで生かした消化の良い五色蒸しパンは老若男女人気が高い。 全羅北道で真心がこもったヘルシーな蒸しパンを味わいたいなら、スルジの蒸しパンに足を運んでみてはいかがだろうか」",
    "QA": [
        {
            "question": "スルジネ蒸しパンはどのような場所にありますか？",
            "answer": "スルジネ蒸しパンは全羅北道扶安郡扶安邑西外里28-19にあります。"
        },
        {
            "question": "スルジネ蒸しパンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スルジネ蒸しパンの営業時間は08:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "スルジネ蒸しパンは何席ありますか？",
            "answer": "スルジネ蒸しパンには18席あります。"
        },
        {
            "question": "スルジネ蒸しパンはどのような食べ物を提供していますか？",
            "answer": "スルジネ蒸しパンは蒸しパンがメインで、健康的な蒸しパンを提供しています。"
        },
        {
            "question": "スルジネ蒸しパンは何色の蒸しパンがありますか？",
            "answer": "スルジネ蒸しパンには五色蒸しパンがあります。"
        },
        {
            "question": "スルジネ蒸しパンは何種類の雑穀が使われているのですか？",
            "answer": "スルジネ蒸しパンには22種類の雑穀が混合されています。"
        },
        {
            "question": "スルジネ蒸しパンは朝食の代わりに食べられますか？",
            "answer": "はい、スルジネ蒸しパンは朝食の代わりにも食べられます。"
        },
        {
            "question": "スルジネ蒸しパンはどのような味ですか？",
            "answer": "スルジネ蒸しパンは香ばしくて淡泊な味で、小豆の甘さも感じられます。"
        },
        {
            "question": "スルジネ蒸しパンはどのような人たちに人気ですか？",
            "answer": "スルジネ蒸しパンは老若男女問わず人気があります。"
        },
        {
            "question": "スルジネ蒸しパンを味わいたいなら、どこに行けばいいですか？",
            "answer": "スルジネ蒸しパンを味わいたいなら、全羅北道扶安郡にあるスルジネ蒸しパンに行くことをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 247,
        "QA": 395
    }
}